[最終章]《馴龍記3》首條預告

台灣版預告

TOOTHLESS原來係毒撚

呢個系列視覺上好出色,故事就每況愈下,
第一集係夢工場巔峰作品,配樂加好多分,直頭比得上PIXAR平均水準,
第二集就差少少,節奏把控得麻麻,故事又似曾相識,
呢集睇完trailer都無乜期望

有ed sheeran 嘅歌

無牙仔
上集死老豆果到我喊左

美版同港台版唔同嘅地方

第二集麻麻 今集睇落唔錯

Wtf

首條預告啫 可能下一條預告會好啲呢
佢阿媽同啲朋友呢條預告都冇出到

吓 點解會差咁遠

Diu 最後個幾秒，笑到我

男主越來越型

無牙仔跳舞好可愛

最鐘意既卡通+最鐘意既歌

上集超好睇lor

應該係唔同地區有唔同版本掛

覺得美版寫實啲

無牙仔

男主角越黎越有型

終於講冇牙仔見返自己種族啦

有無人知電視版有無出過廣東話版

我諗無咩邊套續集可以keep 到咁vd睇，故事一樣咁完整 睇前無睇劇透，死老豆果下真係好震撼

冇睇過但個男主角咁似Jake Gyllenhaal